3青年前日示威衝突中被捕今提堂 張潤衡表弟等兩人不准保釋

3名男子於星期四，分別涉嫌藏有攻擊性武器、違反禁蒙面法及襲警被捕，在西九龍裁判法院提堂，3宗案件都押後至下月16日再訊。其中一名被控襲警的22歲被告梁卓楠獲准保䆁，要遵守宵禁令。另外兩名被告分別是22歲的李開正和20歲的張晉劻，他們的保䆁申請被拒，辯方保留8天保釋覆核，下星期五在西九龍裁判法院處理。李開正是八仙嶺山火生還者張潤衡的表弟，張潤衡今日到場聲援。控罪指李開正在旺角雅蘭里無合理辯解攜有攻擊性武器，即5枝汽油彈。控方說根據閉路電視片段，李開正逃跑時懷疑將藏有汽油彈的背包扔在後巷。辯方則說李開正被捕時，身上只有海報和電話，質疑控方沒呈上閉路電視影片作證供。張晉劻則被控違反《禁止蒙面規例》及攜有攻擊性武器。控罪指他在深水埗白楊街身處非法集結地方時，無合理辯解使用一個黑色口罩、防毒面罩及眼罩，以及在公眾地方攜有一個鎚子及一個有易燃液體的玻璃樽。

2019-11-02 12:55:33

卡碧衡：你們只不過是警察

拉埋同卡碧一齊講做乜鳩野

初代火魔法師

卡碧痕藍定黃？

屌

Fb似黃

第一代 失敗火魔法師!

同D動畫一樣，初代係最勁

火柱

自焚炎術士

控方說根據閉路電視片段，李開正逃跑時懷疑將藏有汽油彈的背包扔在後巷。辯方則說李開正被捕時，身上只有海報和電話，質疑控方沒呈上閉路電視影片作證供。

成班人剩係識玩膠

閉路唔呈上都信
咁撚on9

家庭遺傳基因？

領先香港人23年

豉油黨黨員

7月響港島示威見過佢

初代火影

唔好講笑啦

那位是義士來的，人地而家被拉左入去，你地可唔可以唔好攞來講笑呀！
卡碧衡都有去撐佢表弟啦！大家可唔可以尊重下那位義士呀？